左膠害人，阻鳩住晒

2016:白頭佬唔比梁游再宣誓，直接引發DQ2，順手引爆埋DQ4
2017:何來是狗，羊肉當狗慘害老細
2018:好似無乜野發生
2019:何式凝令76人侮出一條新街

遠離左膠，香港重光

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車